有冇人鍾意王若琳Joanna Wang

把聲同感覺令我好放鬆
原唱正 翻唱歌亦好多好正

最鍾意依幾首

Vincent

Can't take my eyes off you

The best mistake I've ever made

Desperado

一生守候

識野

輕輕地留下一個正評

親密愛人。

唔錯 有買碟

有
迷宮聽落好舒服 但佢本人好似唔多鍾意果隻碟

江若淋 好靚

也許我應該好好把你擁有
就像你一直為我守候

迷宮係好正
英文版Let's start from here都好好聽 佢把聲好有feel

我好鍾意睇佢Facebook
好有性格好好笑

有你的快樂好正

但新嗰隻碟玩復古，唱當年情嗰啲，搵張耀揚拍mv嗰隻碟，都幾難聽下

d 歌愈玩愈過火 ... 聽唔到了

Galaxy crisis好正wor

係
佢fb有時好痴線但又好好笑 鍾意佢咁真性情

有品味同路滋陰人

好好聽

有

有好多知音人啊